郭文貴揭中共高官荒淫內幕 爆周永康靠「這東西」提升性能力

美國總統川普日前抨擊，主要由中國大量輸往美國的類鴉片止痛劑芬太尼（Fentanyl）每年造成10萬名美國人死亡，但習近平並未履行打擊芬太尼的承諾。中國反共富豪郭文貴近日表示，芬太尼是中共用來毀滅美國的「毒武器」，自然不可能遵守承諾，他還爆料稱，前中共政法委書記周永康、前重慶市委書記薄熙來，都喝由製造安非他命的原料「麻黃鹼」所提煉而成的藥物來提升性能力。

郭文貴美東時間23日直播透露，近期有諸多美國機構人員詢問他怎麼看芬太尼一事。郭文貴宣稱，芬太尼是由1名來自山東的曹姓教授在麻省理工學院（MIT）實驗室研製出來，「我去過幾次那個實驗室」，而這名曹姓教授當時回到中國後，便寫報告給中國國安部門，指芬太尼「將是弱化美國和給中國賺來大錢的1個國家戰略計劃」。

郭文貴聲稱，這名曹姓教授是他的老鄉，自己曾在美國駐北京大使館提供此人綠卡、在MIT工作的資訊，後來美國大使館約談此人，此人就沒繼續在美國住，而是到南京與另1名曹姓人士合作，開始生產芬太尼。郭文貴另透露，生產芬太尼的南京工廠，過去曾研製過生化武器。

郭文貴表示，芬太尼形同是中共毀滅美國的「核武器」、「毒武器」，美國卻只有川普天天警示芬太尼每年導致10萬美國人死亡，「所有到美國來的芬太尼，能把美國的所有男人殺死3回，女人殺死2回到5回，這不是開玩笑的」。

郭文貴還爆料稱，在中共將芬太尼大量輸往美國之際，周永康、薄熙來等前中共高官，先前都是喝由山上純天然麻黃鹼所提煉而成的藥物來提升性能力，「周永康只要拉上窗簾...據說連續性生活能達到3到4天，但是如果你拉開窗簾一見光，瞬間沒有，而且驗血還驗不出（麻黃鹼）來，人家玩那個！怎不賣給你美國人呢？」

郭文貴稱，現在中共將麻黃鹼銷往伊朗、沙烏地阿拉伯、科威特等地，要把中東國家的皇室貴族「全都變成傻子」，藉此低價購買石油；中共還將麻黃鹼銷往非洲，將其包裝成威而鋼，使麻黃鹼在非洲大勢流行。郭文貴說：「所以習主席當時給川普說『能停！這事能停，不幹了，不賣了』，停了嗎？不能停，開玩笑！他想殺了你，他怎麼能停啊？」

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

9UP狗
范冰冰條片呢
同梁頌恆講話贊助運動 最後射咗去邊

屌你老母
垃圾毒品 china white
殺死 lil peep

我睇完都笑撚左

係咪郭文貴佢本人食得太多藥炸

你班仆街仔因人廢言

23000kg fentanyl從支那由墨西哥想入美國

0.03mg已經可以毒死155磅嘅人

依到夠毒死全美國幾次

根本支那玩緊新鴉片戰爭，痴撚線

韓國瑜師傅

From wiki:
Fentanyl was first synthesized in Belgium by Paul Janssen under the label of his relatively newly formed Janssen Pharmaceutica in 1959.

曹姓教授

迪麗熱巴嗰啲女軍妓就係咁俾人屌

喂呢個就算係假，唱下出去又唔緊要喎